法國rickroll呢身衣著都幾潮...

黑色中領衫
高腰黑褲
最緊要係ZIP衫
宜家出街都見唔少人係咁著

好7

Rickroll 師

頭香

快過你

其實幾好聽

真...韓星都係咁著
但都要靚仔先得

爭黎做乜

早幾年隻碟唔差

架仔都係呢種look

係

幅圖有聲

韓系 係爭個冬菇頭